【全人類同我入黎】【和理非必讀】我知道港共政府最驚係咩喇！！！

就係和理非知道自己嘅位置！！！

和理非係佔呢場民主運動最多嘅一群人
如果你地做咗呢樣嘢 港共政府一定奈我地唔何！

我係一個和理非，可以點做？
如果你只想做和理非
連無不反對通知書嘅遊行集會都驚嘅
你地只需要做一件事！

就係black bloc!!

你集會遊行嗰日 唔一定去現場！只要你着到全身黑周圍行！已經係幫呢場民主運動做到一啲嘢！

衣着：
冰袖、用腰包、rain cover、黑色長褲、戴帽著風褸

你諗下 你着住呢套衫 即使啲狗查你 你個袋又無嘢
根本啲狗做唔到咩
就算抄到身份證又點 政府本身都有你資料
根本只係嚇下你
又可以幫啲前線撤離

你地只需要喺遊行嗰日行黎行去 去樓下行又得
去黨鐵行又得 去mtr企下商場行又得
得咗！

靈感來源
［前線文章］我係前線，想教大家點樣保護同幫我地

唔好驚啊和理非！
驚就輸一世㗎啦
香港人 加油！

推！

唔好俾反蒙面法通過！

要救手足啊！

叫埋屋企啲黃絲長輩一齊着黑衫黑褲

幫手推推唔好淨係讚

推